入境處澄清網上謠言

入境處澄清網上謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳聞指因公共交通服務受阻，入境事務處（入境處）拒絕沒有持有禁區許可證的香港居民經陸路管制站進入香港一事，入境處今日（十一月十三日）強調絕無此事。入境處各管制站會如常為所有旅客提供出入境服務。

完
2019年11月13日（星期三）
香港時間18時05分